Freerider

8人組但有6個freerider 得我同我個fd做野 但要做勁多research同analysis 攪唔攪炒好

好

敵不動 你不動

呢個11月注定無覺好訓

Who fucking cares?

Your ShittyU gonna be disqualified anyways

Ahh... One less trash in our lovely world~~~

殺校咪轉去你到讀science囉 到時比我見到你實同你開年

Science?
You cant even get into SHHO College to find me

點都實會有一日撞到你條死毒撚

灰